何文田有狗呀

大家要be water唔好再比狗咬啦

幫推

哨兵過去跑步啦

- 游擊戰，路障戰，陷阱戰，遠攻戰，4方配合。
- 可以短期防守，絕不長期守，如果見到狗察就快完成佈防，就要立即轉場地。
- 如果有信心反擊畜龍或水車，先可以大反擊。如果無辦法打倒，不要等待畜龍突擊先退後。
- 絕不硬頸，不能硬碰，不留戀一個戰線地點，盡量聽同伴意見，不被捕，不被包圍。

From tg grp.

各位天水圍晚師兄小心

既

推

嗰度晏晝已經有狗，黑驚可以亞皆老街落旺角